巴狗呢半場得一張黃牌合理?

踢咁多下得一張牌

係咪今年先睇波 疤塞 aka 北京電視機

唔合理
不過利無牌更唔合理

最撚好笑係拉傑迪較剪腳剷到基達換走埋都冇牌

米拿無波直接撞落小花到無牌咪一樣

兩張黃牌換番個12碼黎囉,手球都唔撚吹

猁狗 米拿？？？

波打手 屌你老母

有名你叫黑哨疤
年年踢歐聯都黑
大家都慣了

要比你點撚止兩下啊 RAKITIC SUAREZ VIDAL呢度都3張啦 影帝阻快攻個下係咪又唔使計呀

隻手撥走粒波都打手

咁近又真係無得吹

bt sport班友都話冇hand
連登專家就最識波

嗰球太近又咁撞法好難比

淨係識負皮囉 唔通出黎駁你咩

巴塞黑哨 北京電視機!!!

連登仔不嬲勁過球證

手球乜事都無仲咁衝出黎？

下下落鏟乜事都冇

球證手鬆 兩邊都係咁俾咋喎

馬卡報都話係12碼..

連登專家就最識波

合理

球例無保護狗隻